有冇人覺得自己嘅人生俾dna操控住？

跳唔出俾dna設定好嘅框框

咁你想點撚樣呢

自己廢又瀨落基因度

想有主觀意志
首先唔好講埋晒啲乜撚嘢大腦嘅第三眼

Epigenetics

淨係性格情緒感情再努力都好
都好容易俾佢哋帶翻轉頭
除非遇到好沖擊性嘅意外
如果唔係依堆嘢都跟我一世

第4眼囉咁

is

同意

一定
全部生物都係

我test 咗自己IQ 得25 （正常人100up）
樣貌就矮、肥、油頭、爆瘡
我照樣可以年薪170萬，有冇諗過係自己努力同意志力問題？

利申9up

廢唔廢咪又係基因定好嘅

d new age撚最鐘意講開松果體

老高fans?